\section*{Liste des sigles et abréviations} % le `*` est ici là pour dire qu'on veut une section non numérotée, c'est-à-dire qui n'apparait pas dans le sommaire
~

Voici les sigles et abréviations utilisés dans ce mémoire (ou rapport, au choix) :\\

\begin{itemize}
    \item \textbf{DPO} : \textit{Data Protection Officer} en anglais, ou "délégué à la protection des données" en français.
    \item \textbf{PIA} : \textit{Privacy Impact Assessment} en anglais, ou "analyse d'impact relative à la protection des données (AIPD) en français.
    \item \textbf{RGPD} : Règlement général sur la protection des données.
    \item \textbf{RSE} : Responsabilité sociétale des entreprises.
    \item \textbf{SI} : Système d'information.
\end{itemize}
